今年冇得返去祖國過年，硬係覺得有啲不是味。

係香港勁悶 冇人情味
唔似得係祖國咁多親朋戚友勁熱鬧
始終過年都係要返去先有氣氛
林鄭你幾時肯開關呀？🖕🏻

dllm芝麻仁

真陰公回唔到鄉，新春佳節我祝你同你同家人客死異鄉

樓主扮大陸仔但fail左

咁講天奇？

咁講攬炒巴？

不是味兒哦

冇蘑菇

冇得去日本係慘啲

打漏咗😅

呢個post好多中國人

你欺負我們內地人

鬼門關？無封呀 快啲落去啦

樓豬祖國邊度

我港籍韓國人
班黃絲一睇到祖國就自認中國人

一嚟就天奇佢地點答

你個樣唔似韓國人喎

樓豬係港版李敏鎬

見過真人，勁勁勁勁靚仔

好多野唔可以睇外表

你唔講唔覺 一講起又真係似

一見到未開關
就估英國或者日本